【10月新番】攀岩少女! -Sport Climbing Girls-

STAFF
原作：石坂リューダイ《攀岩少女！》（Cycomi）《攀岩少女!! -Try a new climbing-》（Cycomi）
監督：網野哲郎
系列構成：待田堂子
助監督：松川朋弘
角色設計：渡邊義弘（Frontier One）
次要角色設計：谷口元浩
總作畫監督：渡邊義弘、谷口元浩、寺尾憲治
道具設計：三橋櫻子
設計WORKS：若山溫
美術設定：高橋麻穗
美術監督：細井友保
色彩設計：有尾由紀子
攝影監督：蒲原有子（T.D.F.）
編輯：新居和弘
音響監督：濱野高年
音樂：伊藤翼
動畫製作：BLADE
製作協力：WIT STUDIO、STUDIO MASSKET
CAST
笠原好：上坂堇
上原隼：石川由依
四葉幸與：鈴木愛奈
杉浦野野華：富田美憂
岩峰一愛：小松未可子
熊谷千草：國立幸
佐藤丸乃：花守由美里
藤田真澄：植田千尋
沙村里奈：御堂大麗亞
大場久怜亞：Machico
新島香：寺崎裕香
內村茜：藤田茜
來栖安妮：田村由香里
紅花一文：礒部花凜
後藤十三：子安武人
後藤菊子：原田彩楓
藤村明日香：小清水亞美

居然冇人開

[十月新番] 攀岩！ -Sport Climbing Girls-

早你少少有人開左

屌